點解可以同時好鍾意一個人但又好討厭佢？

通常鐘意一個人都會好憎佢 成日想屌佢 唔知點解

娶左老婆就明,成日煩膠住,但生命中又唔可以冇左佢

我好鐘意佢
但我好憎佢唔鐘意我

同老母一樣

明明之前嗰啲都唔係咁，得今次呢個先係。
但又唔夠膽成日屌，驚屌到佢唔鍾意我。

點解明知人地唔鍾意自己都唔識放手，仲要繼續鍾意人？
點解唔可以撳一個制就唔鍾意佢？

第一個問題 有太多唔同既答案
第二個問題 如果可以㩒一個掣就控制到自己既感情既話 咁愛情就顯得太無味同不值一提

調番轉
明明好鍾意但要好憎佢
因為唔努力憎佢就會日日掛住佢

呢句嘢其實幾sweet

但最後會係發現就算好憎佢都係會日日掛住佢呢。

係夫妻呢啲咁穩定嘅關係就話sweet姐……

我既工作係做家居維修,所以見過N個家庭
老實講50%家庭唔係老公郁D屌柒個老婆就係老婆屌老公蠢
淨底果49.9%係大家都唔多理大家
我同老婆一齊7年,佢煩足我7年咪又係咁
諗咁多做乜,順其自然啦

因為佢真係好撚乞我憎
但又愛佢

鍾意左就係咁

I know that feel bro
成日諗住佢d賤野就係唔想自己成日掛住佢

係呀
但唔可以掛住佢係佢嘅期望
我掛住佢甚至會成日夢到佢
然後幾乎稱得上嚇醒
掛住住又唔可以掛住佢
好自虐

絲打
有睇你之前啲POST，你講啲嘢我都勁有同感，但好羡慕你，因為就算係面對緊差不多嘅情境，睇你啲回覆你都仲可以好理性咁，而我就只係識叫春同埋係咁鑽牛角尖。

唉，我都成日發夢見到佢。
我係覺得掛住一個唔掛住自己嘅人，個心好唔平衡，點解我掛住你掛到乜都冇心機做嘅同時，你可以開開心心正常出街正常生活。

唉 其實只係有時覺得唔到你唔瀟灑
因為當你諗起在意既只有你自己
就會覺得自己好on9

我最初都係咁
成個世界崩潰
每日都可能突然會喊
後來我同自己講
我咁鍾意佢
我呢刻嘅情緒對佢都係有負面影響

我重新振作都係為咗佢
即使其實明知佢根本唔再care